公民提名: 針對性更換立法會議員2020

針對性更換立法會議員2020 :
藍色 : 建制派
黃色 : 泛民派
梁君彥議員, GBS, JP(工業界<第一>*)
石禮謙議員, GBS, JP(地產及建造界*)
張宇人議員, GBS, JP(飲食界*) 由 黃店素人 代替
林健鋒議員, GBS, JP(商界<第一>*) 由 王維基 代替
黃定光議員, GBS, JP(進出口界*)
陳健波議員, GBS, JP(保險界*)
何俊賢議員, BBS(漁農界*)
易志明議員, SBS, JP(航運交通界*)
姚思榮議員, BBS(旅遊界*)
馬逢國議員, SBS, JP(體育、演藝、文化及出版界*) 由 何韻詩 代替
張華峰議員, SBS, JP(金融服務界*)
廖長江議員, GBS, JP(商界<第二>*)
潘兆平議員, BBS, MH(勞工界*)
盧偉國議員, SBS, MH, JP(工程界*)
鍾國斌議員(紡織及製衣界*)
吳永嘉議員, BBS, JP(工業界<第二>*)
何啟明議員(勞工界*)
邵家輝議員, JP(批發及零售界*)
陳振英議員, JP(金融界*)
陸頌雄議員, JP(勞工界*)
劉業強議員, BBS, MH, JP(鄉議局*)
謝偉銓議員, BBS(建築、測量、都市規劃及園境界*)

葉建源議員(教育界*)
郭榮鏗議員(法律界*)
梁繼昌議員(會計界*)
陳沛然議員(醫學界*)
李國麟議員, SBS, JP(衞生服務界*)
邵家臻議員(社會福利界*) 需要另找人
莫乃光議員, JP(資訊科技界*)

涂謹申議員(區議會<第二>*)
梁耀忠議員(區議會<第二>*)
鄺俊宇議員(區議會<第二>*)

李慧琼議員, SBS, JP(區議會<第二>*) 由 楊雪盈 代替
劉國勳議員, MH(區議會<第一>*) 由 岑子杰代替
周浩鼎議員(區議會<第二>*) 由 岑敖暉代替

葉劉淑儀議員, GBS, JP(香港島+) 由 素人 代替
郭偉强議員, JP(香港島+) 由 羅冠聰 代替
張國鈞議員, JP(香港島+) 由 鄭達鴻 代替

陳淑莊議員(香港島+) 需要另找人
許智峯議員(香港島+)

黃國健議員, SBS, JP(九龍東+) 由 黃之鋒 代替
謝偉俊議員, JP(九龍東+) 由 梁凱晴 代替
柯創盛議員, MH(九龍東+) 由 譚得志 代替

胡志偉議員, MH(九龍東+)
譚文豪議員(九龍東+)

梁美芬議員, SBS, JP(九龍西+) 由 素人 代替
蔣麗芸議員, SBS, JP(九龍西+) 由 曾健超 代替
鄭泳舜議員, MH,JP(九龍西+) 由 李傲然 代替
陳凱欣議員(九龍西+) 由 劉小麗 代替

毛孟靜議員(九龍西+)
黃碧雲議員(九龍西+)

陳克勤議員, BBS, JP(新界東+) 由 劉頴匡 代替
葛珮帆議員,BBS,JP(新界東+) 由 張秀賢 代替
容海恩議員, JP(新界東+) 由 「立場姐姐」何桂藍 代替

陳志全議員(新界東+)
張超雄議員(新界東+)
林卓廷議員(新界東+)
楊岳橋議員(新界東+)

田北辰議員, BBS, JP(新界西+) 由 黃浩銘 代替
陳恒鑌議員, BBS, JP(新界西+) 由 素人 代替
梁志祥議員, SBS, MH, JP(新界西+) 由 素人 代替
麥美娟議員, BBS, JP(新界西+) 由 素人 代替
何君堯議員, JP(新界西+) 由 素人 代替

郭家麒議員(新界西+)
尹兆堅議員(新界西+)
朱凱廸議員(新界西+)
鄭松泰議員(新界西+)

請有興趣和理非在此提名, 五毛請死開D!

推

其實唔使煩，有初選就得

唔該搵個更強隊員replace 楊岳橋 dead body

梁耀忠, 黃碧雲要走